[年經]又到聖誕，大家會送乜俾女朋友？

諗唔到送乜呀
女朋友好似無嘢缺咁
有另一半嘅巴打打算送乜？

絲打們都分享下！
你地期望收到啲乜禮物！

性玩具嘅建議我已經收到
所以大家可以唔洗再提

實用d就Dyson風筒同洗面機之類啦

上年送咗層跑馬地嘅樓 今年仲苦惱緊

咩戲

我送你離開千里之外～

BB

我啲屎

召喚有女嘅巴打！

除咗宜兩樣呢

送電動牙刷

一啲你應承咗會送嘅嘢
男朋友年頭應承咗我送某條頸巾俾我 我臨到聖誕都提起然後佢就醒水訂咗比我
利申 絲

洗面機都叫實用

諗唔到嘅咪請佢食餐好

送咗部dyson airwrap

你budget幾多先

我都唔知，
佢同我一樣唔知送咩野好。

大家都係睇中就買既人，己經無野想要

自己織頸巾 又平又冧

無時間織

一千內

好貴喎Ching

香煙

佢好似有

好似無應承過送啲乜俾佢

手套 隻手會凍

無錢 又無心機 重好意思問

佢有我對手

巴打教我日文ok?

ok ar 巴打捱得過聖誕再講

睇你女友鍾意咩wo
手錶得唔得呀

你唔用唔代表女人唔啱用

得1K唔知買到乜...

你話㗎

衫褲鞋襪帽 手錶 銀包 飾物 袋
都唔缺

用洗面機嘅人係又無知又懶
洗面機無佢宣傳咁實用同有效

靠自己洗好過啦

運動手錶or 帶

唔好咁啦巴打
上年已經送咗5k pandora
今年想慳啲

你女朋友會做運動？

咁巴打你又希望收到咩聖誕禮物

留意下女朋友最近睇咩多
我最近就想要唇膏
化妝品/護膚品都幾好啊

咁巴打們又想要咩聖誕禮物

警訊

從來送禮都係送「對方想要/會鍾意」嘅嘢
而唔係揀「送禮者認為值/有用」嘅禮物

呢啲嘢男人自己去買會好易出事

Ok thx